白兵繼續開火屌捉鬼撚 引被誤認臥底警當事人：唔會再出嚟 「冇嗌過自己人」

慢慢捉鬼啦垃圾

勇武唔撚會出黎

你自己面對黑警同黑社會啦

哈哈

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

咁佢會轉左藍絲？去做黑警打死示威者？

【分化燒熄】

本來樂於見倒燒山近來轉軚承認勇武路線，唔再同後生仔割席，點知今日又再發作。即係前面亂噏單擬似係鬼裝修單新聞（明明係得一男一女，又噏到有四個人），又學人做冷氣天師我都算9數；

但之後又講乜撚嘢「我都講咗4個月啦，一定要有行動守則，之後邊個勇武派唔依行動守則，邊個就係差人……」

1, 點解有權去為勇武派設定行動守則？燒山自己？定係所謂「大台連登仔」？有邊個人有資格代勇武派去接受呢套「行動守則？

2. 而家燒山話因為有人太早裝修所有一定係鬼，所以要設立行動守則去捉佢出黎，即係點？以後邊個早過5點裝修邊個就係鬼？捉倒鬼之後點？私了定篤灰？

3. 哦！原來放核彈都唔割，但早過5點裝修你就割！今日太早裝修你就割，聽日呢？燒山之前話所有放火魔法都係鬼喎，咁係咪守則又有新一條「唔準再放火魔法」？後日呢？會唔會「行動守則」就係邊個勇武邊個就係鬼？

然後又話「當日立法會衝擊果班，好明顯係黑社會做，之後啲年青人見人做佢又做……」

1. 即係去到2020年1月2日，仲有人堅持最初71衝擊立法會嘅一定係黑社會一定係鬼，然後你同我講呢個係黃絲嘅諗法？

2. 又係呢啲「年青人全部都係弱智白痴易洗腦，全無個人意志獨立思考好易被煽動、好易被利用……」呢種思維邏輯有咩人講過？大家自己GOOGLE SEARCH下「年輕人易受煽動」

3. 講到尾，咪又係老屎忽食鹽多過你食米，最撚理智最撚識審度時勢就係我地呢班收成期廢老，你班後生既然全部無撚腦，抵你地一次又一次係咁中林鄭計──今時今日，中計黨算唔算係瀕臨絕種生物？

4. 然後我想問最鍾意話呢個分化果個分化班黃屍，呢啲叫唔叫分化？

無人想知乜春白兵

唔理裝修嘅喺鬼定唔喺，但後果引致速撚及警甴到塲而又禍及無辜嘅，鬼唔鬼有咩分別？

你要同裝修手足割席拿？

唔係鬼都係on9啦

咪好囉 和理非咁想勇武退場 勇武咪退返個場比和理非慢慢玩囉

其實邊撚個白兵 幾時彈起做kol議政

白生自己咪係鬼

2. 而家燒山話因為有人太早裝修所有一定係鬼，所以要設立行動守則去捉佢出黎，即係點？以後邊個早過5點裝修邊個就係鬼？捉倒鬼之後點？私了定篤灰？

- 燒山冇話‘一定’，佢係話咁做不智，因為俾人中斷遊行
二來冇共同約章所以分唔到咁做係自己人定狗

有fb page 有連登戶口
熱普城系
雖然佢唔認

揭穿中共間諜第一擊 - Stormtrooper白兵 (YOUTUBER-政治KOL)

好撚煩 就算唔係熱狗 都一定係分化撚

淨係掛住 反民主派 放大捉鬼問題 陰d陰d分化

原來係泛民打手
攻擊白兵辛苦哂啦

本身唔支持泛民 但更加唔支持分化撚

又係呢條垃圾

佢老幾 可唔可以咪再開on9 podon’t make stupid people famous

五毛死全家

老老實實，左膠和理非捉鬼唔係第一日嘅事，大家可能會覺得唔開心但佢哋都只係想揪出黑警臥底，本意都唔係想傷害手足，何必因為小小事就大造文章小事化大？！唔想人捉鬼咪大大方方再同佢哋講囉！

又係鬼LO,自己睇下佢之前出過咩片啦,成日咁撚鍾意話人係鬼

又見到某幾個會員和應

打手出沒注意

好假
真手足咁易就割？

小小事？你好意思講出口？ 中人壽個陣成個袋俾捉鬼撚搞到跌左落地執唔番 成袋證據送左俾差佬 夜晚又有兩個手足被逼除口罩 個樣上哂鏡 以後唔使出黎 咁樣係小小事？

唔夠人講就屈毛
有料

首先證明下我係咪5毛先
仲有唔夠人講就屈人5毛係無說服力
同埋我由頭到尾都無幫過政府講好說話

唔係割唔割問題，而係和理非遊行，有好多都係無預到有突發情況
可唔可以喺行動前諗清楚，顧及下唔係走得太快嘅人呢？

白兵今次無屌錯喎
最撚憎捉鬼
佢叫人投白票係另一件事

講你自己？

過住啦死熱狗

咁遊行一開始搞d咁嘅嘢係人都會懷疑啦，如果因為佢哋裝修搞到一大班和理非出事又點計先？大家有著有唔著，點解唔move on繼續努力行落去？ 有必要將件事搞大咩？

呢d乜9白兵 陳雲 熱狗 真係好撚煩
仲有阻膠 捉鬼撚又係麻9煩
2邊極端既人都係on799 正一分化撚解散軍

就係知道唔割蓆先有機會俾喬裝狗抹黑
連鬼都唔捉係咩居心

鬼黎
叫人區選投白票
講多兩句露底

見到你條撚樣就知係支那仔 冇野好證明 B

好簡單講一句
真和理非可以點出事
最多俾狗亂捉之後放
勇武俾狗捉會點？
呢啲捉鬼風氣一定要消滅。

咁點解個陣唔係正正常常問佢點解要而加搞 或者叫手足遲d先搞？ 點解一黎就問人係咪警察？ 仲要有人郁手？

而且你淨係拎中人壽個單黎講 咁其餘兩單呢？ 仲有之前個d數之不盡嘅捉錯鬼呢？

捉鬼已經慢慢變到一個好大嘅問題 我想大家正視 你就話我搞大件事 咁樣去逃避問題又係好咩？

真心想問如果作為手足，比人屈係白警
既可以屌對家，又可以開脱
冇損失喎，點解想認係自己做呢？
同埋個IG相點fc？

唔割蓆意思係俾狗點樣抹黑你都唔割呀大哥
我問你，你捉中鬼係咪獅鳥？唔係就咪撚捉
俾你捉錯一個勇武佢以後唔駛出，咁簡單嘅嘢都唔明？

將心比己啦...

見到你條撚樣就知你on9仔岩岩坐完出嚟

狗清場係必然會發生既事
手足戇鳩跟埋去又另一個問題
人地前一日都寫晒劇本
都重要死個頭埋去

尋日有個和理非阿叔俾狗扑爆頭，你唔係以為黑警唔打和理非呀，俾人告襲警阻差辦公都唔小啦！想叫和理非唔好再捉鬼咪做下宣傳囉，唔割蓆係好難但一定要堅持囉！

唔捉鬼好撚耐之前已經講緊，
你講依句係咩居心。

本身勇武就係暴力邊緣論逼出嚟嘅覺醒者
你形成咗捉鬼風氣我想問仲有邊個會做勇武
無埋和理非掩護與全世界為敵就係你哋所講嘅不割席？

條友之前扮晒理性分析
但區選叫人唔投泛民都得

如果勇武少一個之後你即刻衝上去頂嘅，咁我無意見，唔係嘅你就收皮

話小事同真手足唔會咁易割嗰啲，你哋其實係咪打從心底裡面覺的前線勇武係老撚奉。究竟有幾多人真係有關心過勇武手足，攞條命出嚟博仲要比人當眾審判，然後一句誤會就想人哋繼續賣命，究竟你哋當勇武係咩？

咁就quit😂 咁唔送啦

裝修唔係鬼
捉錯鬼唔係俾
但邊個分化邊個係鬼

屌 咪撚內部分裂啦

連登仔變晒做泛民陣營真係好失望
高登雖然多五毛洪非凡但起碼唔會撐泛民

唔出咪唔出囉

要脅冇用架

老實講，勇武有失控迹像係現實。所有有暴力性質嘅野冇人keep 住check and balance詐走向極端化係必然。

如果唔係靠和理非捉鬼平衡勇武啲腎上腺素，可能已經有勇武學六七亂放炸彈炸死路人

屌 咁你想點 你唔比捉鬼個班都係鬼？
人地就係想你地好似依嫁咁樣
唔好再罵自己人得唔得

講左好多次 人地有既係資源 可以做好多分化
我地有既野只有一樣 就係團結啊

唔係逃避，你要和理非班人知道捉鬼問題係要宣傳，要齊心打贏場仗係要將問題解決而唔係將矛盾擴大！

又割
嗯
拉

捉到佢
佢自然會走返狗堆
你唔捉佢
到佢部署好咪大圍捕囉

如果唔confirm咪唔好獅鳥住
趕佢走都得 破壞佢大計
而家係姿態問題
俾狗知道大家唔會捉鬼
佢只會更加安心行事
卧狗終極目標好明顯唔係抹黑
係搵藉口將佢地嘅暴力濫捕合理化
防狗之心不可無

唔係想拗
純討論 不分化
只係想香港好

大敵當前 仲係到內鬥 死開啦

檢討下係咪都唔得 一定係割同分化？

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

我認同要防範
但尋日明顯係捉到要除晒罩，上晒鏡
基本上狗即刻上佢屋企捉埋搞掂

唔講道理啦？講兩句唔夠講發爛渣？

下下都話唔出唔出 你唔做咩咩咩我就點點點
你可以唔出fine 下次吹雞都會繼續有幾十萬甚至百萬人出

尋晚無錯係捉錯 但係尋晚一班和理非繼續行前掩護勇武無人講
最後搞到濫捕400個你唔知?
係當勇武condom就一早掉頭走啦
日日屌屌屌 分化分化
有可疑既鬼有人捉又一下打曬全部人
大部分人無捉架明唔明啊

我都懶得睇呢D咩KOL
人地燒山有做野幫台灣同香港手足我知
呢個白兵邊個黎又做過咩

泛民打手多到呢

好似近呢幾個月先彈出黎9up 開頭都正常 越聽越唔對路

做完野仲要比人屈係鬼 嬲都正常

總之揸緊宗旨 和勇不割
咁樣對家做乜都冇用

係真係熱狗黎 佢地成堆衛星page真係好撚柒煩

道理講左係你唔聽
勇武可以話係最中堅嘅力量
好多人坐係屋企睇住裝修，火魔拍晒手掌
結果落到場口講不割，但捉鬼捉到露晒樣，結果就冇咗幾個勇武，分分鐘俾狗捉埋
我無話唔需要防範，防範唔係防到除晒罩，show 埋facebook。

咪就係，諗住一條心齊上齊落

無啦啦比人當係鬼，嗰種感覺就好似比自己人出賣咁，難免覺得心淡

唔撐你地就=撐泛民啊? 你都低9能 為左場運動唔好散咋

又一隻泛民打手

光譜唔同就屌人係鬼？
投票係要投比一個自己心儀嘅侯選人
投比一個認為佢地可以幫到自己嘅代議士
當該區嘅侯選人係民主黨同民賤
就一定要含淚投？
林鄭同大波驊二揀一
因為鄭若驊大波啲就要揀佢？
唔投票都可以係一種表態
連咁都接受唔到 講咩民主

死開啦分化撚

啱阿，推走晒佢啦，估啱咗嘅就人捉鬼，捉錯咗嘅就鬼捉人。永遠有批評就係分化，同個濕鳩政權一樣唔會反省。

裂痕已經喺度，唔係遮住咗就係團結。我只係想D唔正視問題嘅人真心反省。錯就要認

針對你唔出呢一點 我咁睇
兄弟爬山 你決定唔爬唔出既你自己決定
如果你要爬第二條路既 各自努力

第二個IG條友係手足係鬼我唔知
至於捉唔捉鬼 我自己唔會捉我都會叫人唔好捉
如果有人要捉我會擋
但係呢個位如果你要出就要保護好自己
有鬼混入黎扮野捉鬼係一件好合理既事 我都唔可以排除會有人(鬼)跟
你唔可以就咁樣屌曬全部人

最後我地可以討論下點令到勇武安全D 始終控制唔到所有人(鬼)
如果都係唔合呢個白兵同埋信白兵既人既心水既 你地可以自己選擇出唔出

至於我 下次如果再吹雞出黎我會繼續

拉

又話各有各做 兄弟爬山？
點解要佢地跟你個套先 教條主義？

你班撚樣自己喺度捉鬼分化
宜家人哋屌柒你都唔撚得係咪呀
有冇睇過所有勇武嘅專頁同埋Channel
都係屌你班弱智仔捉鬼啊
老老實實認錯唔撚得嘅
講對唔住唔撚得嘅
淨係一味話鬧你哋嗰班係分化撚
講咗好撚多次錢先用冇就算俾警察打捉嚇受傷都會繼續出嚟，但係遇着你班戇鳩仔係人哋爬山嘅時候扯人落山，我係勇武都心9淡唔撚再出嚟真係同你班冚家剷攬炒

你口中睇住勇武就係戴著口罩叫人露晒樣喺鏡頭前面，show 埋facebook咁樣？
/唔出咪唔出/，咁樣叫不割席？
坦白講句一定有老鼠屎，但無勇武嘅話運動一早完結咗。

點解捉鬼呢單野可以講咁耐？
仲有邊件垃圾覺得捉鬼冇問題，可以繼續捉？？？？

其實我支持討論可以點更加保護好大家
無論係和理非定勇武

但係呢D人下下屌屌屌
唔出唔出睇到真係火滾
特別係蕭生點都好都有做過野幫下手足

另外我控制唔到隔離個人(鬼)
如果真係咁介意既你可以唔好跟遊行大隊行
各區開花都好 大家各自努力 你覺得呢邊風險大既
你做你自己承受到應該做既野

屌完熱青城就到屌死阻膠捉鬼撚

講左幾撚多次鬼唔洗捉 捉黎都無用 佢真係鬼有炮 你又唔敢郁佢 佢唔係鬼就累撚左手足 鬼係防架咋

見到可疑人行開咪算囉

屌 再係咁屌黎屌去 中晒d冚家剷分化撚計

成百萬人行出嚟你都可以浪漫到我行我素嘅，咁我都冇辦法架！

其實佢冇叫過人投白票，佢淨係講過區選冇用，要將重心放住普選立法會
要既係取消功能組別，唔係進攻功能組別
叫人投白票個個係StorytellerHK，雖然嚴格啲黎講佢都唔係直接叫人唔好投

啱呀，連登仔唔願意面對勇武唔ger
你睇下呢個po個正負皮對比就知
繼續捉鬼囉，得翻你自己就一撚定冇鬼啦
Btw留名等睇連登仔話我五毛分化撚

偽毒表示躺槍

其實唔使睇樣睇證 無槍無棍無噴霧就唔係狗。 啲人話而家手足都會有槍 點分。 首先 你有槍 你唔撚用 帶出嚟做乜撚嘢？ 搏誤會？ 搏俾人拉告多條藏械 坐多10年？ 你暴動都有機會打得甩 你有槍就一定打唔甩。 唔係唔俾手足有槍 而係你有槍好心你醒啲 你唔用 就收埋佢 ，你用 就靜靜雞用 點會拎去遊行用？ 你肯定射中狗？ 成百萬手足得幾千隻狗 你射中邊個機會大啲？ 講多次 遊行手足係唔可以帶槍 就算你有 因為根本無用 亦都唔可以用。 你有 你就靜靜雞用 明唔明。
所以要防鬼 好簡單 無槍 9成已經唔會係狗。 狗無槍 同垃圾無乜分別 而家手足都只係會驚狗把槍 你得棍同噴霧 根本惡唔出咩樣

核彈都唔割
不過見到所有唔啱自己心水嘅手段 都係鬼嚟嘅
到證明真係唔係鬼
就hang晒機 話捉都係保護唔知咩人 勇武有啲失控之類
總之係唔承認錯誤
不如一開始就承認根本就無"唔割"嘅條原則

其實捉鬼 我覺得係無問題
明知佢係唔通唔捉咩
但係要捉得啱先得㗎
無好嘅判斷力 事後錯咗又唔認
不如都係奉"唔好捉鬼"做信條

其實"和理非"捉鬼嘅心態唔係真係捉鬼
只係"不割"吹得太行 見到唔啱心嘅抗爭行為 又唔可以直接割
咪質疑人係鬼 當鬼咁捉 達到"不割"咁割

呢個建議幾好呀
以後裝修隊寫plan講定時間地點人數裝修
咁和理非就有曬心理準備，到時就唔會捉錯鬼
皆大歡喜呀

冇大台好難有守則😂果時都有裝修守則，但冇人跟

佢意思應該係只要非遊行時段或啲人行完就可以

贊成唔捉鬼
但捉錯一次鬼並唔代表黑警冇打爛過野
千祈唔好俾黑警spin走

上水火車站黑警喺封左嘅站打鐵
兆康玻璃由內向外爆
仲有德國記者親眼見到便衣狗爆交通燈
仲有更多更多實例

點解熱普城成日都咁煩😑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

你隻匯豐打手仲敢出黎

比翻6，7月個連登我 依家連登垃圾黎
網軍 風向撚 mon po狗一大堆
區選後依家上連登真係勿認真

其實三國入面好多故事都好有道理，雖然未必係正史。

連登仔又識唔識？
仲有人話可以捉鬼架～

事緣曹操班師回朝之際，馬騰趁虛進攻許昌，並派刺客行刺曹操，但不成功。曹操就問佢四個仔應該點做，當係考下佢地。
曹操︰「如今刺客行刺失敗，你們說應怎麼辦？」
曹丕、曹彰、曹植︰「緊閉城門，動員全部百姓，一齊捉刺客！將刺客碎屍萬段！」
曹沖︰「應該大開城門，放刺客逃生！」
曹操不解，問於曹沖。
曹沖︰「刺客行刺失敗了，殺死他也沒有用，反而應該讓他回去，將行刺失敗的消息告訴馬騰，讓馬騰膽顫心驚。」
曹操︰「好！你們三個(丕、彰、植)為甚麼不能如此想問題？把刺客碎屍萬段有何用？反而放走他可以震攝馬騰，讓他不敢輕舉妄動。」

敵人派鬼入嚟目的係分化，我地要做嘅係不分化，而捉鬼就正正係分化得最勁嘅行為！捉到、殺死佢又點？敵人一定會再派下一波鬼入嚟，等我地掛住捉鬼，疑神疑鬼，唔敢做正經事。

我地真正要做嘅係不捉鬼，由得佢走，令敵人明白到放幾多鬼入嚟都係無用，咁就唔會再有鬼！只要不捉鬼，就係不分化；不分化的話，鬼嘅行為就係失敗，我地就係成功！

唔理係真心膠、假膠、真鬼、假鬼都好，記住就嬴！

大貓係星火一事上係冇乜錯
我講事實

詳情
陳雲：香港示威者由當初保衛資本家，變成變成破壞商場生意的「和你shop」行動及波及銀行的火燒銅獅子行動

仲係死撐匯豐無錯 你係邊間PR公司?

比人屌兩句就發脾氣唔玩

入面講咗
財經台無數巴打解釋過

如果係咁我幾時裝修都一樣啦
等敵人出晒嚟先裝修，樓上都幾好笑㗎喎
最好以後遊行就唱歌跳舞玩膠
勇武就唔準入遊行做乜都靜靜雞
之後咁啱狗捉唔到就係鬼，比狗捉到就送頭

出面都有post講 邊個再捉鬼就係鬼
咁樣已經好夠 依嫁咁樣批鬥自己人冇意思
去出下行動post好過啦
今個星期日 上水啊

樣都出埋叫小事 我真係屌你老母 乜撚叫大大方方同佢哋講啊？「我係手足我而家要裝修」啊？你出過嚟幾多次啊撚樣 人哋冒著高風險做嘢都未怪你班撚樣 而家調返轉頭學人捉鬼？ 我寧願要一百隻唔出嚟嘅港豬都唔要會捉自己友嘅豬隊友

無叫自己人唔通去自首咩
唔係話鼓勵捉鬼，但白兵真係算鳩數啦

果時藍係罷買 紅係裝飾 黑先裝修
而家紅藍黑都裝修 不過某d人話呢個只係連登共識 出面d手足唔係咁睇

口號邊有人跟過
從來得吹風幾條友以為自己帶緊風向

咪唔好出少少事就唔玩點成就大事，孫中山都成日被人出賣咪又繼續搞革命

拿某組織話齋咁冇恆心抗爭
算唔算係所謂港豬？

捉鬼唔係走得慢
係走錯路

無錯，總之唔好再捉鬼，遊行路線任何人都可以出入，成個港島咁大，你捉到幾多？捉到又點？

岳義士ig
信不信由你

投本土投素人唔得?啲議席唔係保皇就要入泛民?

其實真勇武真係會咁介意出面啲人點諗？不嬲爆野都係spin落啲臥底黑警到嫁啦，比大家知係咪手足做真係咁重要？如果咁介意就唔好主張靜靜雞啦

你含撚啦
當本土派死㗎？剩係得城邦熱狗？

各有各做不嬲都係咁

第一句...
其實呢呢邊都叫咗泛民建制B隊好多年

露哂底啦白票兵，1124如果多人聽咗佢條臥底老點，今日啲區開會親支派做哂正副主席，齊齊動議支持警甴執法，連喺議會屌同追究嘅機會都冇啦

白票兵收皮啦

班友成日想將呢度標簽做泛民黎打稻草人
當本土派死架？

一定唔會因為人哋講幾句而放棄
但係士氣一定有打擊 例如本來想裝修兩間舖 可能會變成搞一間就算

前線最驚都係被點相

最撚唔明真係點解白兵呢d垃圾論述反而最多人撐

早幾日講取消功能組別果幾幅圖已經癲撚到震
淨係叫人不斷文宣無講過點樣實質行動取消到
先唔講應唔應該體制內抗爭
篇文冇任何practical solution都咁多人share
睇撚到我眼都突埋

今日仲要玩分化都咁多人撐更加痴鳩線
講講下捉鬼又拉埋去diu和理非
明明2014真係輸既唔係和理非係私怨分化
到今日仲有咁多人吹捧白兵
我覺得要搞革命不如幫手開下民智先

吹黎吹去都係同一班人
1124之後大把人由聽開變屌

講漏左個point
冇泛民我唔相信運動一早成功
而係中共一早完成一國一制
我亦唔相信趕盡和理非就可以全民勇武或者單靠勇武可以完成大業
調返轉單靠泛民亦一樣唔會成功
如果到今日仲覺得趕盡任何一邊先可以贏既話
即係半年黎都唔明白兄弟爬山等等既概念

算撚數啦條撚樣3日唔埋兩日就分化

其實佢地一黨一直係想人地跟佢個劇本去成功

本質上係反冇大台同兄弟爬山

即係你唔跟我條路爬山我就屌柒你

搞咁多野都係想做大台姐

真係唔係好想理呢班友

其實大家一齊當佢達gor咁等收皮算啦好麻

佢有咩偉論冇人想知
唔使轉過黎

首先佢無叫人唔好投泛民 佢淨係同人講佢唔會投 另外 當你14 16年比泛民遺棄過之後我相信你呢世都唔會再信泛民

其實仲要講幾多次先
邊個話要信泛民？
大家係共同敵人下焗住合作咋

一直都係咁既思維去打老共
大家都清晰
但成日有人扮唔明上水屌上水問

岳少留言：做乜cut左我個名

有啲區無素人你覺得有得揀區選係踢走保皇狗，泛民係仆街又點，佐敦南選個弱智都係咁啦，叫人白票一係痴撚線一係熱狗攬炒，有啲區重要係偽本土真保皇

白兵好L煩，無quote 嘅價值

好撚煩
都成個幾月仲有人不斷上水打稻草人
投個票講到泛民統一左天下咁

連登由本土>泛民
我提都冇提過熱狗你發咩神經
Cc台本來有關sir同陳家駒撐住
而家成班泛民打手佔據晒
佢哋專捉鬼又屌人裝修又成死物仲緊要過人
叫句香港獨立又話破壞成場運動 呢啲叫各有各做？
屌泛民=熱狗？
泛民同熱狗本質根本冇分別

乜料 你投得票比佢咁仲唔係信佢你同佢合作啫係你信佢會幫到你啦 有乜可能你唔信佢又同佢合作 或者轉個講法 就係大多數香港人都覺得無得唔信佢地 唯獨嗰班被出賣過嘅人堅持唔信

統你老味咩，區選係策略性投票，本身就係拎資源，體制內遊戲會統一咩天下，如果唔洗策略性投票，以前就唔會要配票打稻草人係咩都唔識就咪鳩噏

白兵

白兵成功得到岳少認證

屌
區選你有本土我梗係投本土啦⋯⋯
冇d區可以點？聽白兵講可以唔投？
投票關信唔信人乜事？我區得熱狗都焗投架
我只要奶共狗仆街死
其他野根本唔care，何來信泛民？

其實本土大勢已成
保守泛民都要扮本土先生存到
取以代之係遲早既事

捉鬼嘅所謂「市民」可能係便衣嚟

好撚多五毛分化撚

新職業： 捉鬼天師

但佢有講錯咩
唔通捉鬼撚無錯？？？指出錯誤係分化？

焗投咗泛民，但心底裡同意條友

唔覺喎 泛民主導支持香港獨立可以幾千個正評？
而家大部份主題都係支持叫獨立口號 作為五年獨派我從來未見過

捉鬼只係小部份人建議 當然呢個代表唔到前線
另外呢幾日發生嘅問題根本唔係泛民引起 而係阻膠呢啲未進化嘅柒頭

成日放上連登做乜撚野 冇人想知呢條友d野

死熱狗又出來博上鏡

佢係講緊裝修，唔係講緊捉鬼

呢條白兵好明顯係鬼

我同意唔好捉鬼

但佢一日到黑散播失敗論，而家更加利用「捉鬼論」黎左右開炮

其實目標又係貶低泛民

出事前鬧人，叫人唔好割勇武
出事後又鬧人，話勇武要割

大家仲係睇唔出佢既陰謀咩？

我唔知有無真勇武睇到我呢個回覆，大家只係講捉鬼嘅問題，其實狗已經改變咗戰略，鬼嘅工作同數目同以前有改變！七個月拉咗咁多手足，我哋勇武實力一定有影響，而狗就改為前後包抄大圍捕，用大量鬼，但又唔同以前咁跟大隊行，改為匿藏，用小隊製造破壞，跟手大圍捕，目的除左阻嚇和理非，要捉勇武亦相對比以前集會後對恃再拉容易！狗可以扮鬼，勇武可唔可以扮和理非？又或者be water, 唔洗次次都跟舊方式去玩！

邊撚個白兵呀，咁撚熱狗

唔係投白票咩

所以謂有想信前線手足

連泛登仔識閪咩

燒山除左宣傳佢間鋪
仲做左d咩

On9

又嚟｢條女著短裙先俾人強姦｣嘅Logic

進步吓啦，強姦犯要強姦你唔會理你有冇著衫，你著套盔甲戴哂頭盔，要搞你就搞你，理由？On9

阻膠有邊個唔係泛民？
本土派全部都支持以武制暴冇底線抗爭
泛民條路線係非暴力抗爭
做得阻膠就無可能係本土派

白兵是誰，我撚知佢講真話定假話，如果係手足就應該搵民記講清楚，唔好隨便搵個唔知頭唔知路既kol代表發言

係就心領但咪撚爭住認喇
成粒彈藥齊齊對付警察唔好咩

收嗲啦 冷氣軍師

笑撚死 睇嚟你就係嗰啲死阻膠 等畀黑警打死啦
我係勇武真係唔撚會救你 勇武炸死路人都講得出

又熱狗囉,話完係鬼就變話人熱狗,話時話師兄你知唔知咩係熱狗呀,我講叫人睇左人D片先comment 人咁就係熱狗? 唔好同你唔同意見就話人熱狗啦,朋友. 講野之前諗下先OK?

推廣不捉鬼，可否推句新口號？

冇錯，推比黑警嘅重點唔係否認手足有做，而係指控黑警公然犯法

老實講火魔法裝修咁常態化，推得幾多個，如果真係接受唔到武力抗爭就一早唔會再支持啦，手足做係為咗對極權施壓同報復，係公民抗命，大條道理；但黑警身為執法者做同樣嘅嘢就係煽動違法同嫁禍，係知法犯法，任何政治立場都唔會容許，對警隊嘅誠信打擊會好大，所以高層咪死都唔認

既然已確定有先例係黑警有份做呢d事，對外就應該抱住「任何破壞行為一日冇人被捕都唔排除係喬裝警做」嘅心態，因為冇人分到係人定係鬼，但同時就係因為大家都分唔到，係現場都要避免捉鬼，如果好似元旦咁覺得有人係唔適當時候裝修就平心靜氣同佢傾下先，唔好直接問係咪手足/黑警，如果真係鬼嘅應該d態度會有古怪或者講d嘢好廢，真係好有懷疑嘅就繼續留意條友，事後先煲大佢，簡單d嚟講就係避免正面衝突，除非同一隻喬裝狗犯法完會拉手足，否則現場唔理佢都冇影響，輿論先係重點

同埋唔捉鬼呢個訊息要比埋d和理非師奶大叔銀髮族知，淨係連登tg講冇用

一句講晒,紅裝修,理得鬼唔鬼